{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "충익사"
    },
    "text": "忠益寺\\n\n1972年から毎年、クァク・ジェウを追慕する行事が開催されており、その後1978年12月には祠堂が建設されました。 祠堂は2万3600㎡の広さを持ち、忠益寺堂、記念館、忠義閣、内三門、外三門などの9つの建物があります。 祠堂にはクァク・ジェウを含む多くの将軍の位牌が奉安されており、記念館には宝物第671号である「忘憂堂遺物」が展示されています。 忠義閣は恐怖と装飾が美しく、クァク・ジェウと17人の将軍の官職名が保管されています。 また、道記念物第83号であるカリンが位置し、高さ27mの忠魂塔もあります。 クァク・ジェウは宜寧郡維谷面で生まれ、本名は玄風で、字は季、号は忘憂堂です。 1592年の壬辰倭乱では、彼は全国で初めて義兵を組織し、活躍しました。 17人の将軍と数千人の義兵を指揮し、正岩鎮、紀綱、玄風、昌寧、チンジュ城などの戦闘で倭軍を破り、彼らの全羅道への進攻を阻止しました。 戦後は晋州牧師、慶尚左道防御士、咸鏡道観察士などを務め、亡くなった後は兵曹判書兼知義金府使として追贈されました。 彼の諡号は忠益です。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠益寺はいつ建設されましたか？",
            "answer": "忠益寺は1978年12月に建設されました。"
        },
        {
            "question": "忠益寺にはどのような建物がありますか？",
            "answer": "忠益寺には忠益寺堂、記念館、忠義閣、内三門、外三門などの9つの建物があります。"
        },
        {
            "question": "忠益寺の祠堂には何が奉安されていますか？",
            "answer": "祠堂にはクァク・ジェウを含む多くの将軍の位牌が奉安されています。"
        },
        {
            "question": "忠益寺の記念館には何が展示されていますか？",
            "answer": "記念館には宝物第671号である「忘憂堂遺物」が展示されています。"
        },
        {
            "question": "忠益寺の忠義閣には何が保管されていますか？",
            "answer": "忠義閣にはクァク・ジェウと17人の将軍の官職名が保管されています。"
        },
        {
            "question": "忠益寺にはどのような道記念物がありますか？",
            "answer": "忠益寺には道記念物第83号であるカリンが位置しています。"
        },
        {
            "question": "忠益寺にはどのような塔がありますか？",
            "answer": "忠益寺には高さ27mの忠魂塔があります。"
        },
        {
            "question": "クァク・ジェウの本名は何ですか？",
            "answer": "クァク・ジェウの本名は玄風で、字は季、号は忘憂堂です。"
        },
        {
            "question": "クァク・ジェウは何のために活躍しましたか？",
            "answer": "クァク・ジェウは1592年の壬辰倭乱で活躍し、義兵を組織して倭軍と戦いました。"
        },
        {
            "question": "クァク・ジェウの諡号は何ですか？",
            "answer": "クァク・ジェウの諡号は忠益です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 348
    }
}